今日有差佬違規開槍係唔係又成個警隊孭？個人唔洗負責？

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

全個警隊分=每人1/30000粒彈..儲夠1粒先要寫report

諗多左
根本冇人需要孭
聽日一定SPIN個焦點去暴徒襲擊警察

係

黑警做錯=個別事件=可以唔洗理
唔好再俾佢地用乜撚野個別事件黎做藉口